<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<quotationlist
    xmlns="http://www.w3schools.com"
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:schemaLocation="quotationlist.xsd">
    <quote key = "0">
        <author>Harald Juhnke</author>
        <text>... und sie dreht sich doch!</text>
    </quote>
    <quote key = "1">
        <author>Angela Merkel</author>
        <text>Es ist erstaunlich, was man alles erreichen kann, wenn man sich um nichts kümmert.</text>
    </quote>
    <quote key = "2">
        <author>Mario Bart</author>
        <text>Jedes Publikum kriegt die Vorstellung, die es verdient.</text>
    </quote>
    <quote key="3">
        <author>Google</author>
        <text>Every breath you take, every move you make, every bond you break, every step you take, I’ll be watching you. Every single day, every word you say, every game you play, I’ll be watching you.</text>
    </quote>
    <quote key="4">
        <author>Paris Hilton</author>
        <text>Nichts ist mächtiger als eine Idee, deren Zeit gekommen ist.</text>
    </quote>
    <quote key="5">
        <author>Christian Lindner</author>
        <text>Sind wir nicht alle ein bisschen Bluna?</text>
    </quote>
    <quote key="6">
        <author>Hannibal Lecter</author>
        <text>Es war schon immer etwas teurer, einen besonderen Geschmack zu haben.</text>
    </quote>
    <quote key="7">
        <author>Standard &amp; Poor’s</author>
        <text>Hey Du, möchtest Du ein A kaufen?</text>
    </quote>
    <quote key="8">
        <author>McKinsey &amp; Company Unternehmensberatung</author>
        <text>Bad boys, bad boys… Whatcha gonna do? Whatcha gonna do? When they come for you?</text>
    </quote>
    <quote key="9">
        <author>Der Gerichtsvollzieher</author>
        <text>Mit einem Wisch ist alles weg.</text>
    </quote>
    <quote key="10">
        <author>Peter Hartz</author>
        <text>Ein Bett im Kornfeld, das ist immer frei.</text>
    </quote>
    <quote key="11">
        <author>Goldman Sachs</author>
        <text>We won’t stop until somebody calls the cops and even then we’ll start again and just pretend that nothing ever happened.</text>
    </quote>
    <quote key="12">
        <author>Passagiere der Costa Concordia</author>
        <text>What shall we do with a drunken sailor?</text>
    </quote>
    <quote key="13">
        <author>Hartmut Mehdorn</author>
        <text>Ein neues Problem zu entdecken ist genauso wichtig, wie die Lösung für ein altes zu finden.</text>
    </quote>
    <quote key="14">
        <author>Jennifer Aniston</author>
        <text>Ich schaue mir meine Filme nie an. Sie sind mir zu brutal.</text>
    </quote>
    <quote key="15">
        <author>Super Mario</author>
        <text>Vorwärts immer, Rückwärts nimmer.</text>
    </quote>
    <quote key="16">
        <author>V-Leute des Verfassungsschutzes</author>
        <text>For you, vor Ort.</text>
    </quote>
    <quote key="17">
        <author>Bravo Girl</author>
        <text>Fakten, Fakten, Fakten.</text>
    </quote>
    <quote key="18">
        <author>Thilo Sarrazin</author>
        <text>Traue keiner Statistik, die Du nicht selbst gefälscht hast.</text>
    </quote>
    <quote key="19">
        <author>George W. Bush</author>
        <text>Es ist nicht wichtig, wer wählt, sondern wer zählt.</text>
    </quote>
    <quote key="20">
        <author>Walmart</author>
        <text>Nice planet, we’ll take it.</text>
    </quote>
    <quote key="21">
        <author>Friedrich Schiller</author>
        <text>Hier bin ich Mensch, hier kauf ich ein.</text>
    </quote>
    <quote key="22">
        <author>Julius Maggi</author>
        <text>Ich esse meine Suppe nicht! Nein, meine Suppe ess’ ich nicht!</text>
    </quote>
    <quote key="23">
        <author>Teilnehmer der Mathematik-Olympiade (im 8telFinale ausgeschieden)</author>
        <text>Zu 50% stehen wir im Viertelfinale, aber die halbe Miete ist das noch lange nicht.</text>
    </quote>
    <quote key="24">
        <author>Käpt’n Blaubär</author>
        <text>Die Renten sind sicher.</text>
    </quote>
    <quote key="25">
        <author>Sabine Christiansen</author>
        <text>Am meisten erfreut man seine Gäste durch das Äußern dummer Gedanken.</text>
    </quote>
    <quote key="26">
        <author>Rupert Murdoch</author>
        <text>Please allow me to introduce myself: I’m a man of wealth and taste. I’ve been around for a long, long year. Stole many a man’s soul and fate.</text>
    </quote>
    <quote key="27">
        <author>Muhammad Husni Mubarak</author>
        <text>Um einen Staat zu beurteilen, muss man seine Gefängnisse von innen ansehen.</text>
    </quote>
    <quote key="28">
        <author>Batman zu Robin</author>
        <text>In diesem Fall ziehen Sie eine Maske schnell zu sich heran und platzieren diese fest auf Mund und Nase. Danach helfen Sie Kindern und hilfsbedürftigen Personen.</text>
    </quote>
    <quote key="29">
        <author>Cher</author>
        <text>Ich will so bleiben, wie ich bin.</text>
    </quote>
    <quote key="30">
        <author>Chers Schönheitschirurg</author>
        <text>Kompliment an meine Mannschaft und meinen Dank an die Mediziner. Sie haben unmenschliches geleistet.</text>
    </quote>
    <quote key="31">
        <author>Chuck Norris</author>
        <text>Born this way.</text>
    </quote>
    <quote key="32">
        <author>Marie Antoinette</author>
        <text>Denn es ist nicht genug, einen guten Kopf zu haben. Die Hauptsache ist, ihn richtig anzuwenden.</text>
    </quote>
    <quote key="33">
        <author>Coppenrath &amp; Wiese</author>
        <text>Wenn Sie kein Brot haben, sollen Sie doch Kuchen essen.</text>
    </quote>
    <quote key="34">
        <author>Mark Zuckerberg</author>
        <text>Ein Freund ist einer, der alles von Dir weiß und der Dich trotzdem liebt.</text>
    </quote>
    <quote key="35">
        <author>Bundesamt für Verfassungsschutz</author>
        <text>Huusch, Huusch - weg woarns!</text>
    </quote>
    <quote key="36">
        <author>Die Antifa</author>
        <text>If there’s something strange in your neighbourhood, if there’s something weird and it don’t look good - who you gonna call?</text>
    </quote>
    <quote key="37">
        <author>Josef Ackermann</author>
        <text>Das Leben ist ungerecht, aber denke daran: Nicht immer zu Deinen Ungunsten.</text>
    </quote>
    <quote key="38">
        <author>Burger King</author>
        <text>Ein Pferd! Ein Pferd! Mein Königreich für ein Pferd!</text>
    </quote>
    <quote key="39">
        <author>Protokoll der Koalitionsverhandlungen zwischen Gabriel &amp; Merkel</author>
        <text>Mutti, Mutti, bringst Du mir was mit? Ja, aber nur eine Kleinigkeit. Was ganz doll spannendes, ja? Oder was zum Spielen! Oder Schokolade! Aber das sind ja gleich drei Wünsche auf einmal. Das geht nun wirklich nicht.</text>
    </quote>
    <quote key="40">
        <author>Edward Snowden</author>
        <text>Der Pessimist ist ein Mensch, der sich heute über etwas beklagt, worüber sich ein Optimist erst morgen beklagt.</text>
    </quote>
    <quote key="41">
        <author>Murat Kurnaz</author>
        <text>Wenn einer eine Reise tut, dann kann er was erzählen.</text>
    </quote>
    <quote key="42">
        <author>Charles Darwin</author>
        <text>Sind sie zu stark, bist Du zu schwach.</text>
    </quote>
    <quote key="43">
        <author>Radio NRJ - Morning Show</author>
        <text>Freiheit ist das Recht, anderen zu sagen, was sie nicht hören wollen.</text>
    </quote>
    <quote key="44">
        <author>Silvio Berlusconi</author>
        <text>I kissed a girl and I liked it.</text>
    </quote>
    <quote key="45">
        <author>Die Katholische Kirche</author>
        <text>We put the no in innovation.</text>
    </quote>
    <quote key="46">
        <author>Silvio Berlusconi</author>
        <text>Ooops! … I did it again.</text>
    </quote>
    <quote key="47">
        <author>Flughafen BER</author>
        <text>Wenn’s mal wieder länger dauert…</text>
    </quote>
    <quote key="48">
        <author>Karl-Theodor zu Guttenberg</author>
        <text>Man kann alle Leute einige Zeit zum Narren halten und einige Allezeit; aber alle Leute Allezeit zum Narren halten kann man nicht.</text>
    </quote>
    <quote key="49">
        <author>Seal</author>
        <text>It’s been a whole lot easier since the bitch is gone.</text>
    </quote>
    <quote key="50">
        <author>Die Borg</author>
        <text>Das Internet ist für uns alle Neuland.</text>
    </quote>
    <quote key="51">
        <author>Aladin</author>
        <text>Jetzt mal immer schön auf dem Teppich bleiben.</text>
    </quote>
    <quote key="52">
        <author>Ein Sozialdemokrat</author>
        <text>Die Erinnerung ist das einzige Paradies, aus dem man nicht vertrieben werden kann.</text>
    </quote>
    <quote key="53">
        <author>Captain Jack Sparrow</author>
        <text>Internetpiraterie ist kein Verbrechen ohne Opfer.</text>
    </quote>
    <quote key="54">
        <author>Hannibal</author>
        <text>Im Frühtau zu Berge wir zieh’n, fallera.</text>
    </quote>
    <quote key="55">
        <author>George C. Marshall</author>
        <text>Ich liebe es, wenn ein Plan funktioniert!</text>
    </quote>
    <quote key="56">
        <author>Biene Maja</author>
        <text>Schwarz-Gelb ist ein Relikt aus der alten Bundesrepublik.</text>
    </quote>
    <quote key="57">
        <author>Genesis 1,1</author>
        <text>Am Anfang wurde das Universum erschaffen. Das machte viele Leute sehr wütend und wurde allenthalben als Schritt in die falsche Richtung angesehen.</text>
    </quote>
    <quote key="58">
        <author>Euro-Rettungsschirm</author>
        <text>No, No, No, No, No, No, No, No, No, No, No, No, there’s no limit!</text>
    </quote>
    <quote key="59">
        <author>Harry Potter</author>
        <text>Die Geschichte aller bisherigen Gesellschaft ist die Geschichte von Klassenkämpfen.</text>
    </quote>
    <quote key="60">
        <author>Voldemort</author>
        <text>Ich kam nach Hollywood, ohne meine Nase korrigiert, die Zähne überkront und meinen Namen geändert zu haben. Das befriedigt mich wirklich.</text>
    </quote>
    <quote key="61">
        <author>Bundestagsausschuss zum Afghanistan-Krieg</author>
        <text>Da simmer dabei! Dat is prima!</text>
    </quote>
    <quote key="62">
        <author>Ein Herbergswirt zu seiner Frau im Jahre 1</author>
        <text>Wolle mer se reilasse?</text>
    </quote>
    <quote key="63">
        <author>Josef Stalin</author>
        <text>Wer mit 20 kein Kommunist war, hat kein Herz. Aber wer mit 40 noch Kommunist ist, der hat keinen Verstand.</text>
    </quote>
    <quote key="64">
        <author>Bündnis 90/Die Grünen</author>
        <text>Wenn man sagt, dass man einer Sache grundsätzlich zustimmt, so bedeutet es, dass man nicht die geringste Absicht hat, sie in der Praxis umzusetzen.</text>
    </quote>
    <quote key="65">
        <author>Holger Apfel</author>
        <text>Deutsche, kauft Deutsche Zitronen.</text>
    </quote>
    <quote key="66">
        <author>Kristina Schröder</author>
        <text>Vernünftige und verantwortungsbewusste Frauen wollen gar nicht wählen.</text>
    </quote>
    <quote key="67">
        <author>Die CSU</author>
        <text>Let’s do the time warp again.</text>
    </quote>
    <quote key="68">
        <author>Luke Skywalker</author>
        <text>Mein Vater, mein Vater, warum hast Du mich verlassen?</text>
    </quote>
    <quote key="69">
        <author>Internationale Atomenergie-Organisation</author>
        <text>They’ve done studies, you know. 60 percent of the time, it works every time.</text>
    </quote>
    <quote key="70">
        <author>Die Straßenbahn</author>
        <text>If you see me comin’, better step aside. A lotta men didn’t, a lotta men died.</text>
    </quote>
    <quote key="71">
        <author>Robinson Crusoe</author>
        <text>I don’t care if Monday’s blue, Tuesday’s grey and Wednesday too, Thursday I don’t care about you, it’s Friday I’m in love.</text>
    </quote>
    <quote key="72">
        <author>Peter Hartz</author>
        <text>Nenne Dich nicht arm, weil Deine Träume nicht in Erfüllung gegangen sind; wirklich arm ist nur, der nie geträumt hat.</text>
    </quote>
    <quote key="73">
        <author>Brutus</author>
        <text>Hallo, Herr Kaiser. Gut, dass ich Sie treffe!</text>
    </quote>
    <quote key="74">
        <author>Die Europäische Union</author>
        <text>Once upon a time I was falling in love, but now I’m only falling apart.</text>
    </quote>
    <quote key="75">
        <author>Christian Wulff</author>
        <text>Nicht einen Pfennig dazu bezahlt.</text>
    </quote>
    <quote key="76">
        <author>Joachim Gauck</author>
        <text>Lache nie über die Dummheit der anderen. Sie ist Deine Chance.</text>
    </quote>
    <quote key="77">
        <author>Das Arbeitsamt</author>
        <text>Das wichtigste im Leben ist die Wahl des Berufes. Der Zufall entscheidet darüber.</text>
    </quote>
    <quote key="78">
        <author>Brockhaus Enzyklopädie</author>
        <text>Es gibt größere Dinge als unser Einkommen, zum Beispiel unsere Ausgaben.</text>
    </quote>
    <quote key="79">
        <author>Peregrin Pippin Tuk zu Baumbart</author>
        <text>Lauf, Forrest! Lauf!</text>
    </quote>
    <quote key="80">
        <author>Das Finanzamt</author>
        <text>We are anonymous. We are legion. We do not forgive. We do not forget. Expect us.</text>
    </quote>
    <quote key="81">
        <author>Jürgen W. Möllemann</author>
        <text>Es ist noch kein Meister vom Himmel gefallen.</text>
    </quote>
    <quote key="82">
        <author>Der Boden</author>
        <text>I’ll be there to catch you when you fall.</text>
    </quote>
    <quote key="83">
        <author>Sarah Palin</author>
        <text>Machen Sie sich erst einmal unbeliebt, dann werden Sie auch ernst genommen.</text>
    </quote>
    <quote key="84">
        <author>Die Zeugen Jehovas</author>
        <text>Palim, Palim!</text>
    </quote>
    <quote key="85">
        <author>Heidi Klum</author>
        <text>Richtet nicht, damit ihr nicht gerichtet werdet!</text>
    </quote>
    <quote key="86">
        <author>Dioxine</author>
        <text>In jedem siebten Ei…</text>
    </quote>
    <quote key="87">
        <author>Die Müllabfuhr</author>
        <text>Eine starke Truppe.</text>
    </quote>
    <quote key="88">
        <author>Salvador Dali</author>
        <text>Wer hat an der Uhr gedreht?</text>
    </quote>
    <quote key="89">
        <author>Lukas Podolski</author>
        <text>Die Grenzen meiner Sprache bedeuten die Grenzen meiner Welt.</text>
    </quote>
    <quote key="90">
        <author>Gunther von Hagens</author>
        <text>I keep on searching for the way to your heart.</text>
    </quote>
    <quote key="91">
        <author>Edmund Stoiber</author>
        <text>Sollten Ihnen meine Aussagen zu klar gewesen sein, dann müssen Sie mich missverstanden haben.</text>
    </quote>
    <quote key="92">
        <author>Der Weltsicherheitsrat</author>
        <text>Ja klar, äh, nein, ich mein: Jein!</text>
    </quote>
    <quote key="93">
        <author>Schaf Dolly</author>
        <text>Alle Tiere sind gleich. Aber manche sind gleicher.</text>
    </quote>
    <quote key="94">
        <author>Kurt Cobain</author>
        <text>Liebe Deinen nächsten wie Dich selbst.</text>
    </quote>
    <quote key="95">
        <author>Pablo Picasso</author>
        <text>Oft sieht man etwas hundert mal, bevor man merkt, wie uninteressant es ist.</text>
    </quote>
    <quote key="96">
        <author>Gerhard Schröder</author>
        <text>Schröder geht es nicht um Gas - es geht ihm um Kohle.</text>
    </quote>
    <quote key="97">
        <author>Margaret Thatchers Requiem</author>
        <text>Ding-Dong! The witch is dead!</text>
    </quote>
    <quote key="98">
        <author>Heinrich VIII.</author>
        <text>… Deine feine englische Art.</text>
    </quote>
    <quote key="99">
        <author>Andreas Baader</author>
        <text>Ich bin ein Star, holt mich hier raus!</text>
    </quote>
    <quote key="100">
        <author>Axel Springer</author>
        <text>Macht kaputt, was euch kaputt macht.</text>
    </quote>
    <quote key="101">
        <author>Joschka Fischer</author>
        <text>Charaktere sind unzerbrechlich - aber dehnbar.</text>
    </quote>
    <quote key="102">
        <author>Dr. Sommer</author>
        <text>Die Generation, die z.B. heute Abend hier sitzt, die hat die Verpflichtung, wenn es die CDU morgen noch geben sollte, in der brutalstmöglichen Form aufzuklären.</text>
    </quote>
    <quote key="103">
        <author>Kapitän der Titanic</author>
        <text>We apologize for any inconvenience.</text>
    </quote>
    <quote key="104">
        <author>Wachmatrose der Titanic</author>
        <text>Ice, ice, baby.</text>
    </quote>
    <quote key="105">
        <author>Lukas der Lokomotivführer</author>
        <text>Wenn Sie vom Hauptbahnhof in München… mit zehn Minuten, ohne, dass Sie am Flughafen noch einchecken müssen, dann starten Sie im Grunde genommen am Flughafen…  am… am Hauptbahnhof in München starten Sie ihren Flug. Zehn Minuten.</text>
    </quote>
    <quote key="106">
        <author>Peter Parker</author>
        <text>Ich glaube, ich spinne.</text>
    </quote>
    <quote key="107">
        <author>Jesus von Nazaret</author>
        <text>I hope I die before I get old.</text>
    </quote>
    <quote key="108">
        <author>Pontius Pilatus</author>
        <text>Es schien zu diesem Zeitpunkt wie eine gute Idee.</text>
    </quote>
    <quote key="109">
        <author>Tinky Winky</author>
        <text>Wir hatten zwei Beutel Gras, fünfundsiebzig Kügelchen Meskalin, fünf Löschblattbögen extrastarkes Acid, einen Salzstreuer halbvoll mit Kokain und ein ganzes Spektrum vielfarbiger Upper, Downer, Heuler, Lacher… nicht, dass wir das ganze Zeug für den Trip wirklich brauchten, aber wenn man sich einmal darauf einlässt, eine ernsthafte Drogen-Sammlung anzulegen, neigt man eben dazu, extrem zu werden.</text>
    </quote>
    <quote key="110">
        <author>Jesus von Nazaret</author>
        <text>Der Bericht über meinen Tod wurde stark übertrieben.</text>
    </quote>
    <quote key="111">
        <author>Immanuel Kant</author>
        <text>Mein Problem ist, dass ich immer sehr selbstkritisch bin, auch mir selbst gegenüber.</text>
    </quote>
    <quote key="112">
        <author>Kim Jong-Il</author>
        <text>Frage nicht, was Dein Land für Dich tun kann. Frage, was Du für Dein Land tun kannst.</text>
    </quote>
    <quote key="113">
        <author>Sigmund Freud</author>
        <text>Man muss eine Weile nachdenken, um zu erkennen, dass man unglücklich ist, doch es lohnt sich.</text>
    </quote>
    <quote key="114">
        <author>Joseph Goebbels</author>
        <text>Nicht alles, was hinkt, ist ein Hitler-Vergleich.</text>
    </quote>
    <quote key="115">
        <author>William Shakespeare</author>
        <text>Put me up, put me down, put my feed back on the ground. Put me up, feel my heart and make me happy. Ayyayaya coco jumbo ayyayai.</text>
    </quote>
    <quote key="116">
        <author>Käpt’n Iglo</author>
        <text>Gib einem Mann einen Fisch und Du ernährst ihn für einen Tag. Lehre einen Mann fischen und Du ernährst ihn für sein Leben.</text>
    </quote>
    <quote key="117">
        <author>Philipp Rösler</author>
        <text>Ich bin dann mal weg.</text>
    </quote>
    <quote key="118">
        <author>Carl Bertelsmann</author>
        <text>Es würde mir nicht im Traum einfallen, einem Klub beizutreten, der bereit wäre, jemanden wie mich als Mitglied aufzunehmen.</text>
    </quote>
    <quote key="119">
        <author>EU-Sonderbeauftragter für den Nahost-Friedensprozess</author>
        <text>It’s tricky. Tricky, tricky, tricky.</text>
    </quote>
    <quote key="120">
        <author>Sting</author>
        <text>Fuck the police.</text>
    </quote>
    <quote key="121">
        <author>Lady Gaga</author>
        <text>Mal bin ich liberal, mal bin ich konservativ, mal bin ich christlich-sozial - und das macht die CDU aus.</text>
    </quote>
    <quote key="122">
        <author>La vache qui rit</author>
        <text>Der verlorenste aller Tage ist der, an dem man nicht gelacht hat.</text>
    </quote>
    <quote key="123">
        <author>Die Wanderhure</author>
        <text>I walk the line.</text>
    </quote>
    <quote key="124">
        <author>Die Tochter der Wanderhure</author>
        <text>Aus Erfahrung gut.</text>
    </quote>
    <quote key="125">
        <author>Weight Watchers</author>
        <text>Give me your tired, your poor, your huddled masses yearning to breathe free.</text>
    </quote>
    <quote key="126">
        <author>Deutsche Telekom</author>
        <text>Die beste Informationsquelle sind Leute, die versprochen haben, nichts weiterzuerzählen.</text>
    </quote>
    <quote key="127">
        <author>Die Rote Armee</author>
        <text>Berlin, Berlin, wir fahren nach Berlin!</text>
    </quote>
    <quote key="128">
        <author>Der Euro</author>
        <text>Darling you gotta let me know: Should I stay or should I go?</text>
    </quote>
    <quote key="129">
        <author>Sachverständigenrat zur Begutachtung der gesamt-wirtschaftlichen Entwicklung</author>
        <text>Ich wage mal eine Prognose: Es könnte so oder so ausgehen.</text>
    </quote>
    <quote key="130">
        <author>Das Orakel des Ödipus</author>
        <text>Deine Mudder.</text>
    </quote>
    <quote key="131">
        <author>Ein Hindu</author>
        <text>Heute ist nicht alle Tage. Ich komm wieder, keine Frage.</text>
    </quote>
    <quote key="132">
        <author>Gemeinsame Erklärung nach einem G8-Gipfel</author>
        <text>Trotzdem kamen wir auf anderen Ebenen des Wahnsinns gut miteinander klar.</text>
    </quote>
    <quote key="133">
        <author>Silvio Berlusconi vor Gericht</author>
        <text>Ich weiß nicht, wie die Frage lautet, aber die Antwort heißt mit Sicherheit: Sex.</text>
    </quote>
    <quote key="134">
        <author>Hamid Karzai kündigt das Taliban-Aussteigerprogramm an</author>
        <text>Wenn Sie sich waschen und rasieren, haben Sie in drei Wochen einen Job.</text>
    </quote>
    <quote key="135">
        <author>Mr. Spock</author>
        <text>Zwei Dinge sind unendlich, das Universum und die menschliche Dummheit, aber bei dem Universum bin ich mir noch nicht ganz sicher.</text>
    </quote>
    <quote key="136">
        <author>Baron von Münchhausen</author>
        <text>Der Vorwurf, meine Doktorarbeit sei ein Plagiat, ist abstrus. Die Anfertigung dieser Arbeit war meine eigene Leistung.</text>
    </quote>
    <quote key="137">
        <author>Der Zonk</author>
        <text>Die besten unter uns sehen stets nur ihre Fehler.</text>
    </quote>
    <quote key="138">
        <author>Bischof Walter Mixa</author>
        <text>Das ist Wahnsinn. Warum schickst Du mich in die Hölle? Hölle, Hölle, Hölle!</text>
    </quote>
    <quote key="139">
        <author>Gott</author>
        <text>Der angerufene Teilnehmer antwortet nicht.</text>
    </quote>
    <quote key="140">
        <author>Alf</author>
        <text>Have a break, have a Kit Kat.</text>
    </quote>
    <quote key="141">
        <author>Richard Wagner</author>
        <text>Ein Ring, sie zu knechten.</text>
    </quote>
    <quote key="142">
        <author>Julian Assange</author>
        <text>Just because you’re paranoid, don’t mean they’re not after you.</text>
    </quote>
    <quote key="143">
        <author>Johannes B. Kerner</author>
        <text>Sprächen die Menschen nur von Dingen, von denen sie etwas verstehen, die Stille wäre unerträglich.</text>
    </quote>
    <quote key="144">
        <author>Big Brother</author>
        <text>Ich sehe was, was Du nicht siehst.</text>
    </quote>
    <quote key="145">
        <author>Wallenstein, Herzog von Friedland, Kaiserlicher Kriegsrat und Kämmerer, Allerhöchster Obrist von Prag und ebensolcher General.</author>
        <text>Die Schweden sind keine Holländer - das hat man ganz genau gesehen.</text>
    </quote>
    <quote key="146">
        <author>Til Schweiger</author>
        <text>Ich denke, also bin ich.</text>
    </quote>
    <quote key="147">
        <author>Günther Oettinger</author>
        <text>Words don’t come easy to me.</text>
    </quote>
    <quote key="148">
        <author>Xavier Naidoo</author>
        <text>Himmel und Erde werden vergehen, aber meine Worte werden nicht vergehen.</text>
    </quote>
    <quote key="149">
        <author>Jeanne d’Arc</author>
        <text>It’s better to burn out than to fade away.</text>
    </quote>
    <quote key="150">
        <author>Macgyver</author>
        <text>Gib mir einen Punkt, wo ich sicher stehen kann, einen Hebel, der lang genug ist, und ich beweg Dir die Erde mit einer Hand.</text>
    </quote>
    <quote key="151">
        <author>Margot Kässmann</author>
        <text>Der Mensch denkt, Gott lenkt.</text>
    </quote>
    <quote key="152">
        <author>Wladimir Putin</author>
        <text>I’m too sexy for my shirt, so sexy it hurts.</text>
    </quote>
    <quote key="153">
        <author>Ein defektes iPad</author>
        <text>Tausendmal berührt, tausendmal ist nichts passiert.</text>
    </quote>
    <quote key="154">
        <author>Der neue Internetbeauftragte der CDU</author>
        <text>Die Computer der Zukunft werden vielleicht nur noch 1,5 Tonnen wiegen.</text>
    </quote>
    <quote key="155">
        <author>Der neue Internetbeauftragte der SPD</author>
        <text>Ich glaube, es gibt einen weltweiten Bedarf an vielleicht fünf Computern.</text>
    </quote>
    <quote key="156">
        <author>Anonymous</author>
        <text>Wer bin ich - und wenn ja wie viele?</text>
    </quote>
    <quote key="157">
        <author>Rheinmetall Waffe Munition GmbH</author>
        <text>Gute Mine zum bösen Spiel.</text>
    </quote>
    <quote key="158">
        <author>Waffenschieber zum Zollbeamten</author>
        <text>Ich gebe Ihnen 1000 Mark, wenn Sie statt Tor 1 diesen Umschlag hier nehmen.</text>
    </quote>
    <quote key="159">
        <author>Arnold Schwarzenegger</author>
        <text>Aus großer Kraft folgt große Verantwortung.</text>
    </quote>
    <quote key="160">
        <author>Wilhelm Conrad Röntgen</author>
        <text>Ich habe es satt, die Menschen zu durchschauen. Es ist so leicht, und es führt zu nichts.</text>
    </quote>
    <quote key="161">
        <author>Hypo-Real-Estate-Bankberater</author>
        <text>Ihr Geld ist nicht weg, mein Freund, es hat nur ein anderer.</text>
    </quote>
    <quote key="162">
        <author>Verband der Fleischwirtschaft e.V.</author>
        <text>Mit den Gesetzen ist es wie mit Würstchen. Es ist besser, wenn man nicht sieht, wie sie gemacht werden.</text>
    </quote>
    <quote key="163">
        <author>Ronald McDonald</author>
        <text>Sei Du selbst die Veränderung, die Du Dir wünschst für diese Welt.</text>
    </quote>
    <quote key="164">
        <author>Die Diddl-Maus</author>
        <text>Ich will Deutschland dienen.</text>
    </quote>
    <quote key="165">
        <author>Der unglaubliche Hulk</author>
        <text>Jeder kann wütend werden, das ist einfach. Aber wütend auf den Richtigen zu sein, im richtigen Maß, zur richtigen Zeit, zum richtigen Zweck und auf die richtige Art, das ist schwer.</text>
    </quote>
    <quote key="166">
        <author>Angebot zur Nachfrage</author>
        <text>I want you to want me. I need you to need me.</text>
    </quote>
    <quote key="167">
        <author>Optimus Prime</author>
        <text>Wer kämpft, kann verlieren, wer nicht kämpft, hat schon verloren.</text>
    </quote>
    <quote key="168">
        <author>CIA-Finanziertes KGB-Aussteigerprogramm</author>
        <text>Test the west!</text>
    </quote>
    <quote key="169">
        <author>Karl Moik</author>
        <text>Musik drückt aus, worüber besser geschwiegen worden wäre.</text>
    </quote>
    <quote key="170">
        <author>Vincent van Gogh</author>
        <text>Leiht mir euer Ohr!</text>
    </quote>
    <quote key="171">
        <author>Praktikantin im Dr. Sommer Team</author>
        <text>Und es war Sommer. Das erste mal im Leben. Und es war Sommer. Das allererste Mal.</text>
    </quote>
    <quote key="172">
        <author>Aus »Die Italienische Reise« von Friedrich Schiller</author>
        <text>Mailand oder Madrid – Hauptsache Italien!</text>
    </quote>
    <quote key="173">
        <author>Christoph Daum</author>
        <text>Die Grundlage des Erfolges ist eine klare Linie.</text>
    </quote>
    <quote key="174">
        <author>Ein Heroinabhängiger</author>
        <text>Ahaaa ahahaa. All the things I could to … if I had a little money.</text>
    </quote>
    <quote key="175">
        <author>Klaus Kinski</author>
        <text>In der Ruhe liegt die Kraft.</text>
    </quote>
    <quote key="176">
        <author>Charlie Sheen</author>
        <text>I don’t like drugs, but the drugs like me.</text>
    </quote>
    <quote key="177">
        <author>Die Taliban</author>
        <text>Don’t get high on your own supply.</text>
    </quote>
    <quote key="178">
        <author>Erzbischof Joachim Meisner</author>
        <text>Ich glaube, Homo-Ehen sollten sich auf Ehen zwischen Mann und Frau beschränken.</text>
    </quote>
    <quote key="179">
        <author>Die oberen Zehntausend</author>
        <text>Da oben hat man keine Zeit zu denken. Wenn man denkt, ist man tot.</text>
    </quote>
    <quote key="180">
        <author>Das Deutsche Verkehrszentralregister</author>
        <text>Sammeln Sie Punkte?</text>
    </quote>
    <quote key="181">
        <author>Die Kölner U-Bahn</author>
        <text>Abends kann man in der Altstadt sehr leicht versacken.</text>
    </quote>
    <quote key="182">
        <author>penispumpenshop24.de</author>
        <text>Too big to fail!</text>
    </quote>
    <quote key="183">
        <author>Anton Schlecker</author>
        <text>Liebe Leute, ihr müsst nicht nach Hause gehen, aber hier könnt ihr nicht bleiben.</text>
    </quote>
    <quote key="184">
        <author>Christopher Kolumbus</author>
        <text>Ah, jetzt, ja. Eine Insel!</text>
    </quote>
    <quote key="185">
        <author>Sitting Bull</author>
        <text>Get up, stand up: Stand up for your rights.</text>
    </quote>
    <quote key="186">
        <author>Breschnew zu Honecker</author>
        <text>Guten Freunden gibt man ein Küsschen.</text>
    </quote>
    <quote key="187">
        <author>Jack Wolfskin</author>
        <text>Nirgends strapaziert sich der Mensch mehr als bei der Jagd nach Erholung.</text>
    </quote>
    <quote key="188">
        <author>FCKW</author>
        <text>Gekommen, um zu bleiben.</text>
    </quote>
    <quote key="189">
        <author>Al-Qaida-Hymne</author>
        <text>Cause I’m T.N.T., I’m dynamite. T.N.T. and I’ll win the fight. T.N.T. I’m a power load. T.N.T. watch me explode.</text>
    </quote>
    <quote key="190">
        <author>CIA-Verhörmethode</author>
        <text>Köpfchen in das Wasser, Schwänzchen in die Höh’.</text>
    </quote>
    <quote key="191">
        <author>Der Pfannkuchen</author>
        <text>Ich bin ein Berliner!</text>
    </quote>
    <quote key="192">
        <author>Das verrückte Labyrinth</author>
        <text>Come in and find out.</text>
    </quote>
    <quote key="193">
        <author>Das Labyrinth der Meister</author>
        <text>Bürgerliches Gesetzbuch in der Fassung der Bekanntmachung vom 2. Januar 2002, das zuletzt durch Artikel 1 des Gesetzes vom 10. Mai 2012 geändert worden ist.</text>
    </quote>
    <quote key="194">
        <author>Gina Wild</author>
        <text>Wo zwei oder drei in meinem Namen versammelt sind, da bin ich mitten unter ihnen.</text>
    </quote>
    <quote key="195">
        <author>Galileo Galilei</author>
        <text>Keine Experimente!</text>
    </quote>
    <quote key="196">
        <author>Die Stasi</author>
        <text>Leben Sie. Wir kümmern uns um die Details.</text>
    </quote>
    <quote key="197">
        <author>Angela Merkel</author>
        <text>Ich habe eiserne Prinzipien. Wenn sie Ihnen nicht gefallen, habe ich auch noch andere.</text>
    </quote>
    <quote key="198">
        <author>Verein zur Rettung der Deutschen Sprache</author>
        <text>Wir müssen den Kindern mehr Deutsch lernen.</text>
    </quote>
    <quote key="199">
        <author>OSZE-Wahlbeobachter</author>
        <text>Jeder nur ein Kreuz.</text>
    </quote>
    <quote key="200">
        <author>Der Papst</author>
        <text>Besser Diktator als schwul.</text>
    </quote>
    <quote key="201">
        <author>Neil Armstrong</author>
        <text>Been there, done that.</text>
    </quote>
    <quote key="202">
        <author>Buzz Aldrin</author>
        <text>Nichts ist scheißer als Platz zwei.</text>
    </quote>
    <quote key="203">
        <author>Henry Ford</author>
        <text>Weise ist, wer seine Existenz eintönig gestaltet. Denn dann besitzt jeder kleine Zwischenfall das Privileg eines Wunders.</text>
    </quote>
    <quote key="204">
        <author>Ulrike Meinhof</author>
        <text>Management ist nichts anderes als die Kunst, andere Menschen zu motivieren.</text>
    </quote>
    <quote key="205">
        <author>Erika Steinbach</author>
        <text>Man darf jetzt nicht alles so schlecht reden, wie es wirklich war.</text>
    </quote>
    <quote key="206">
        <author>Keith Richards</author>
        <text>Als ich in England war, habe ich ein oder zwei mal mit Marihuana experimentiert und ich mochte es nicht. Ich habe nicht inhaliert und es nie wieder probiert.</text>
    </quote>
    <quote key="207">
        <author>Karl-Theodor zu Guttenberg</author>
        <text>Probieren geht über studieren.</text>
    </quote>
    <quote key="208">
        <author>Die Herzkönigin</author>
        <text>Alice, Alice, who the fuck is Alice?</text>
    </quote>
    <quote key="209">
        <author>Silvio Berlusconi</author>
        <text>Handle nur nach derjenigen Maxime, durch die Du zugleich wollen kannst, dass sie ein allgemeines Gesetz werde.</text>
    </quote>
    <quote key="210">
        <author>Ein kaputter Cola-Automat</author>
        <text>Das Leben ist ein ewiges Wechselspiel aus Nehmen und Behalten.</text>
    </quote>
    <quote key="211">
        <author>Pompeius und der Bote, der ihm berichtet, dass Caesar mit seinen Truppen den Rubikon überschritten hat</author>
        <text>Nein! Doch! Oha!</text>
    </quote>
    <quote key="212">
        <author>Bayer</author>
        <text>Ein Gesunder ist nur falsch untersucht.</text>
    </quote>
    <quote key="213">
        <author>Schweinchen Babe</author>
        <text>Papa ist ne Knackwurst.</text>
    </quote>
    <quote key="214">
        <author>Die Bild-Zeitung</author>
        <text>Bei länger andauernder oder chronischer Anwendung können zentralnervöse Störungen wie Kopfschmerzen, Schwindel, Erbrechen, Ohrensausen, Sehstörungen oder Somnolenz (Schläfrigkeit) auftreten.</text>
    </quote>
    <quote key="215">
        <author>Tom Cruise</author>
        <text>Wenn die Sonne der Kultur niedrig steht, werfen selbst Zwerge lange Schatten.</text>
    </quote>
    <quote key="216">
        <author>Barack Obama</author>
        <text>Ich habe keine besondere Begabung, sondern bin nur leidenschaftlich neugierig.</text>
    </quote>
    <quote key="217">
        <author>Die Wildecker Herzbuben</author>
        <text>Was darf die Satire? Alles.</text>
    </quote>
    <quote key="218">
        <author>Ein Salafist</author>
        <text>Mein Gott… der Witz hat so’n Bart.</text>
    </quote>
    <quote key="219">
        <author>Karl May</author>
        <text>Der Mensch ist nichts anderes als das, wozu er sich macht.</text>
    </quote>
    <quote key="220">
        <author>Michael Schumacher</author>
        <text>Die Intelligenz verfolgt mich, aber ich bin schneller!</text>
    </quote>
    <quote key="221">
        <author>Nestlé</author>
        <text>Widerstand ist zwecklos.</text>
    </quote>
    <quote key="222">
        <author>Napoléon Bonaparte</author>
        <text>Sommer ist die Zeit, in der es zu heiß ist, um das zu tun, wozu es im Winter zu kalt ist.</text>
    </quote>
    <quote key="223">
        <author>Joseph Ratzinger</author>
        <text>Ich bin zu alt für diesen Scheiß.</text>
    </quote>
    <quote key="224">
        <author>Bob der Baumeister</author>
        <text>Niemand hat die Absicht, eine Mauer zu errichten.</text>
    </quote>
    <quote key="225">
        <author>Lieutenant Ellen Ripley</author>
        <text>Dieses Kribbeln im Bauch, das man nie mehr vergisst, als ob da im Magen der Teufel los ist.</text>
    </quote>
    <quote key="226">
        <author>Die Polen, Franzosen, Dänen, Norweger, Belgier, Niederländer, Luxemburger, Griechen, Russen…</author>
        <text>Gott schütze uns vor dem Sturm und Wind und Deutschen, die im Ausland sind!</text>
    </quote>
    <quote key="227">
        <author>Der Deutsche Burschenschaftsverband</author>
        <text>Alle Vögel sind schon da.</text>
    </quote>
    <quote key="228">
        <author>Guido Westerwelle auf einer Pressekonferenz</author>
        <text>You talkin’ to me?</text>
    </quote>
    <quote key="229">
        <author>Die Bundeswehr</author>
        <text>Ich will ein Kind von Dir!</text>
    </quote>
    <quote key="230">
        <author>Prince Harry of Wales</author>
        <text>Ein Idiot in Uniform ist immer noch ein Idiot!</text>
    </quote>
    <quote key="231">
        <author>Bill Clinton</author>
        <text>Oh, you touch my tralala. Mm, my ding ding dong.</text>
    </quote>
    <quote key="232">
        <author>Monica Lewinsky</author>
        <text>Sieh mal: Das ganze Gehirn weggelutscht!</text>
    </quote>
    <quote key="233">
        <author>Ein V-Mann</author>
        <text>If you want a job done well hire a professional.</text>
    </quote>
    <quote key="234">
        <author>Deutsche Hochschule der Polizei</author>
        <text>»Wozu ist das?« »Das ist blaues Licht.« »Und was macht es?« »Es leuchtet blau.«</text>
    </quote>
    <quote key="235">
        <author>Relativitätstheorie</author>
        <text>Es steht im Augenblick 1:1. Aber es hätte auch umgekehrt lauten können.</text>
    </quote>
    <quote key="236">
        <author>Der Kaiser von China</author>
        <text>Die Mauer wird so lange bleiben, wie die Bedingungen nicht geändert werden, die zu ihrer Errichtung geführt haben. Sie wird auch noch in 50 und auch in 100 Jahren noch bestehen.</text>
    </quote>
    <quote key="237">
        <author>Der Dalai Lama</author>
        <text>When I get sad, I stop being sad and be awesome instead.</text>
    </quote>
    <quote key="238">
        <author>Prinzessin Lillifee</author>
        <text>Komm mit mir ins Abenteuerland. Der Eintritt kostet den Verstand.</text>
    </quote>
    <quote key="239">
        <author>Sigmund Freud</author>
        <text>I have a dream.</text>
    </quote>
    <quote key="240">
        <author>Ein Gentechniker</author>
        <text>Die Philosophen haben die Welt nur verschieden interpretiert, es kommt aber darauf an, sie zu verändern.</text>
    </quote>
    <quote key="241">
        <author>Die Rentenversicherung</author>
        <text>Lasst, die ihr eintretet, alle Hoffnung fahren!</text>
    </quote>
    <quote key="242">
        <author>Zeus zu Atlas</author>
        <text>Halt mal kurz.</text>
    </quote>
    <quote key="243">
        <author>Bastian Schweinsteiger</author>
        <text>Der Vorteil der Klugheit besteht darin, dass man sich dumm stellen kann. Das Gegenteil ist schon schwieriger.</text>
    </quote>
    <quote key="244">
        <author>Schweizer Nummernkonto</author>
        <text>Wäscht nicht nur sauber, sondern rein.</text>
    </quote>
    <quote key="245">
        <author>FDP-Wahlkampfsong</author>
        <text>Ihr kriegt uns hier nicht raus! Das ist unser Haus!</text>
    </quote>
    <quote key="246">
        <author>Kim Jong-Il</author>
        <text>Mein Sohn ist kein Kommunist. Er ist vielleicht ein Lügner, ein Schwein, ein Idiot und ein Kommunist, aber er ist kein Porno-Star!</text>
    </quote>
    <quote key="247">
        <author>Boris Becker</author>
        <text>Das ist nicht meine Freundin. Ich helfe ihr nur schwanger zu werden.</text>
    </quote>
    <quote key="248">
        <author>Vorstandssprecher von Penispumpenshop24</author>
        <text>Man müsste nochmals zwanzig sein - mit den Adressen von heute.</text>
    </quote>
    <quote key="249">
        <author>Heckler &amp; Koch</author>
        <text>Von Mensch zu Mensch.</text>
    </quote>
    <quote key="250">
        <author>Michel aus Lönneberga</author>
        <text>Meine Stadt, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend, meine Straße, mein Zuhause, mein Block.</text>
    </quote>
    <quote key="251">
        <author>Playboy-Chefredakteur Hugh Hefner</author>
        <text>Es geht nicht um Personen, es geht um Inhalte!</text>
    </quote>
    <quote key="252">
        <author>Karl Lagerfeld</author>
        <text>Sie wären überrascht, wie viel es kostet, so billig auszusehen.</text>
    </quote>
    <quote key="253">
        <author>Touristeninformation an der Himmelspforte</author>
        <text>Die Hölle, das sind die anderen.</text>
    </quote>
    <quote key="254">
        <author>Gandalf</author>
        <text>I fell in to a burning ring of fire. I went down, down, down and the flames went higher.</text>
    </quote>
    <quote key="255">
        <author>Peer Steinbrück</author>
        <text>Jede Nacht um halb eins, wenn das Fernsehen rauscht, leg ich mich auf’s Bett und mal mir aus, wie das wäre, wenn ich nicht der wäre, der ich bin. Sondern Kanzler.</text>
    </quote>
    <quote key="256">
        <author>Joachim Gauck</author>
        <text>I’ve been looking for freedom.</text>
    </quote>
    <quote key="257">
        <author>Lehman Brothers</author>
        <text>Nur wer seine Rechnungen nicht bezahlt, darf hoffen, im Gedächtnis der Kaufleute weiterzuleben.</text>
    </quote>
    <quote key="258">
        <author>Oskar Lafontaine</author>
        <text>Ich bin nicht gescheitert. Ich habe erfolgreich 10.000 Wege gefunden, die nicht funktionieren.</text>
    </quote>
    <quote key="259">
        <author>Claudia Roth</author>
        <text>Jeder Mensch ist ein Clown. Aber nur wenige haben den Mut, es zu zeigen.</text>
    </quote>
    <quote key="260">
        <author>Konfuzius</author>
        <text>Die erfundenen Sprüche sind oft schlauer als das, was ich wirklich gesagt habe.</text>
    </quote>
    <quote key="261">
        <author>Horst Seehofer</author>
        <text>Das schwierigste am Diskutieren ist nicht, den eigenen Standpunkt zu verteidigen, sondern ihn zu kennen.</text>
    </quote>
    <quote key="262">
        <author>Der Bubble-Tea-Erfinder</author>
        <text>Und ich werde die Bewohner dieser Stadt schlagen, sowohl Menschen als Vieh, an einer großen Pest sollen sie sterben.</text>
    </quote>
    <quote key="263">
        <author>Das Headset</author>
        <text>Die Geschichte wird mich freisprechen.</text>
    </quote>
    <quote key="264">
        <author>Wladimir Putin</author>
        <text>Wenn Wahlen etwas ändern würden, dann wären sie verboten.</text>
    </quote>
    <quote key="265">
        <author>Das Russische Parlament</author>
        <text>Da, da, da.</text>
    </quote>
    <quote key="266">
        <author>Mona Lisa</author>
        <text>Niemand auf der Welt bekommt so viel dummes Zeug zu hören, wie die Bilder einer Ausstellung.</text>
    </quote>
    <quote key="267">
        <author>Das Minuszeichen</author>
        <text>Designed to make a difference.</text>
    </quote>
    <quote key="268">
        <author>Meister Yoda</author>
        <text>Der Dativ ist dem Genitiv sein Tod.</text>
    </quote>
    <quote key="269">
        <author>Der Nesquik-Hase</author>
        <text>Was auch immer geschieht: Nie dürft ihr so tief sinken, von dem Kakao, durch den man euch zieht, auch noch zu trinken.</text>
    </quote>
    <quote key="270">
        <author>Edmund Stoiber</author>
        <text>Es genügt nicht, keine Gedanken zu haben. Man muss auch unfähig sein, sie auszudrücken.</text>
    </quote>
    <quote key="271">
        <author>Silvio Berlusconi</author>
        <text>Es gab sechs Jahre in meinem Leben, in denen ich keinen Alkohol trank, keine Drogen nahm und keinen Sex hatte. Dann kam ich in die Schule.</text>
    </quote>
    <quote key="272">
        <author>Rocky Balboa</author>
        <text>Wer sich nicht seiner Vergangenheit erinnert, ist verurteilt sie zu wiederholen.</text>
    </quote>
    <quote key="273">
        <author>Michail Gorbatschow</author>
        <text>Im großen und ganzen war es ein Spiel, das, wenn es anders läuft, auch anders hätte ausgehen können.</text>
    </quote>
    <quote key="274">
        <author>Hui Buh</author>
        <text>Ein Gespenst geht um in Europa.</text>
    </quote>
    <quote key="275">
        <author>Helmut Kohl</author>
        <text>Freude bereiten heißt: Die Banane essen und die Schale einem anderen hinlegen.</text>
    </quote>
    <quote key="276">
        <author>Die Gebrüder Grimm</author>
        <text>Durch eine gemeinsame Anstrengung wird es uns gelingen, Mecklenburg-Vorpommern, Sachsen-Anhalt, Brandenburg, Sachsen und Thüringen schon bald wieder in blühende Landschaften zu verwandeln.</text>
    </quote>
    <quote key="277">
        <author>Ein Hedgefonds</author>
        <text>3, 2, 1, meins!</text>
    </quote>
    <quote key="278">
        <author>Präsident der Europäischen Zentralbank</author>
        <text>Ich habe zwar keine Lösung, aber ich bewundere das Problem.</text>
    </quote>
    <quote key="279">
        <author>Mephisto</author>
        <text>Top, die Wette gilt!</text>
    </quote>
    <quote key="280">
        <author>Ein brennender Dornbusch</author>
        <text>Wenn man zu Gott spricht, ist man religiös. Wenn Gott mit einem spricht, ist man irre.</text>
    </quote>
    <quote key="281">
        <author>Marcel Reich-Ranicki</author>
        <text>Hui! Das reimt sich! Und was sich reimt ist gut.</text>
    </quote>
    <quote key="282">
        <author>Daniel Kehlmann</author>
        <text>Ich empfehle Daniel Kehlmann unbedingt.</text>
    </quote>
    <quote key="283">
        <author>Jörg Haider</author>
        <text>Fahren in seiner schönsten Form.</text>
    </quote>
    <quote key="284">
        <author>Böhse Onkelz</author>
        <text>Die Berühmtheit mancher Zeitgenossen hängt mit der Blödheit der Bewunderer zusammen.</text>
    </quote>
    <quote key="285">
        <author>Karl-Theodor Maria Nikolaus Johann Jacob Philipp Franz Joseph Sylvester Freiherr von und zu Guttenberg</author>
        <text>Dafür stehe ich mit meinem Namen.</text>
    </quote>
    <quote key="286">
        <author>Der Joker</author>
        <text>Hier können wir nicht anhalten! Das ist Fledermausland!</text>
    </quote>
    <quote key="287">
        <author>Erich Mielke</author>
        <text>Auf der Mauer, auf der Lauer, sitzt ›ne kleine Wanze.</text>
    </quote>
    <quote key="288">
        <author>Lidl</author>
        <text>Vertrauen ist gut, Kontrolle ist besser.</text>
    </quote>
    <quote key="289">
        <author>Der kleine Mann</author>
        <text>Mal verliert man und mal gewinnen die anderen.</text>
    </quote>
    <quote key="290">
        <author>Paragraph 83 des Iranischen Strafgesetzbuches</author>
        <text>We will rock you!</text>
    </quote>
    <quote key="291">
        <author>Hiob</author>
        <text>Zuerst hatten wir kein Glück und dann kam auch noch Pech dazu.</text>
    </quote>
    <quote key="292">
        <author>Philipp Rösler</author>
        <text>Storck-Riesen bitte, Frau Lange.</text>
    </quote>
    <quote key="293">
        <author>Kim Jong-Un</author>
        <text>Die digitale Welt eröffnet der Basisdemokratie völlig neue Möglichkeiten.</text>
    </quote>
    <quote key="294">
        <author>Windows Vista</author>
        <text>Fuck you, I won’t do what you tell me.</text>
    </quote>
    <quote key="295">
        <author>Ein Hund mit einem Stöckchen</author>
        <text>I’m so excited and I just can’t hide it.</text>
    </quote>
    <quote key="296">
        <author>Die Aktienmärkte</author>
        <text>Wir lassen uns nicht nervös machen und das geben wir auch nicht zu.</text>
    </quote>
    <quote key="297">
        <author>Johnny Knoxville</author>
        <text>Eine Idee, die nicht gefährlich ist, ist nicht wert, eine Idee genannt zu werden.</text>
    </quote>
    <quote key="298">
        <author>Super Mario</author>
        <text>Der nächste Gegner ist immer der schwerste.</text>
    </quote>
    <quote key="299">
        <author>Holiday Inn</author>
        <text>Der Mensch ist frei geboren und liegt doch überall in Ketten.</text>
    </quote>
    <quote key="300">
        <author>Der Typ aus »Matrix«</author>
        <text>Es gibt kein richtiges Leben im Falschen.</text>
    </quote>
    <quote key="301">
        <author>Bürgermeister Wolfgang Treu zum Pfalzgrafen Philipp auf den Befestigungsanlagen Wiens im Herbst 1529</author>
        <text>Und jetzt skandieren die Fans wieder: Türkiye, Türkiye. Was so viel heißt wie Türkei, Türkei.</text>
    </quote>
    <quote key="302">
        <author>Deutsche Bank</author>
        <text>Unsere Feinde sind innovativ und erfinderisch, genau wie wir. Sie denken ständig über neue Wege nach, wie sie unserem Land und unserem Volk schaden können, genau wie wir.</text>
    </quote>
    <quote key="303">
        <author>RTL2-Programmplaner</author>
        <text>Das Grauen! Das Grauen!</text>
    </quote>
    <quote key="304">
        <author>Jörg Kachelmann</author>
        <text>Wer Wind sät, wird Sturm ernten.</text>
    </quote>
    <quote key="305">
        <author>Noah</author>
        <text>Come gather ’round people wherever you roam, and admit that the waters around you have grown.</text>
    </quote>
    <quote key="306">
        <author>Rumpelstilzchen</author>
        <text>Say my name, say my name!</text>
    </quote>
    <quote key="307">
        <author>Barack Obama</author>
        <text>Ich bin Amerikaner, süße, unsere Namen bedeuten einen Scheiß!</text>
    </quote>
    <quote key="308">
        <author>Afghanisches Sprichwort</author>
        <text>Wer Dein Haus zur Ruine macht, möchte sicherlich, dass Du den Himmel siehst.</text>
    </quote>
    <quote key="309">
        <author>Internationale Sicherheitsunterstützungstruppe für Afghanistan (ISAF)</author>
        <text>Here we are now, entertain us!</text>
    </quote>
    <quote key="310">
        <author>Ein SPD-Wähler</author>
        <text>Die Definition von Wahnsinn ist, immer wieder das gleiche zu tun und andere Ergebnisse zu erwarten.</text>
    </quote>
    <quote key="311">
        <author>Satz des Pythagoras</author>
        <text>Wenn man ein 0:2 kassiert, dann ist ein 1:1 nicht mehr möglich.</text>
    </quote>
    <quote key="312">
        <author>David Hasselhoff</author>
        <text>Mr. Gorbachev, tear down this wall!</text>
    </quote>
    <quote key="313">
        <author>Das Rote Ampelmännchen</author>
        <text>Hier stehe ich. Ich kann nicht anders.</text>
    </quote>
    <quote key="314">
        <author>Joachim Sauer</author>
        <text>Ich habe niemals eine geschäftigere Person gesehen, als sie zu sein schien. Und doch wäre es schwer gewesen zu sagen, was sie eigentlich tat, oder vielmehr irgendein Resultat ihrer Geschäftigkeit zu entdecken.</text>
    </quote>
    <quote key="315">
        <author>DJ Bobo</author>
        <text>Wir wollen, dass die christlich-abendländische Kultur die Leitkultur bleibt und nicht aufgeht in einem Mischmasch.</text>
    </quote>
    <quote key="316">
        <author>Chewbacca</author>
        <text>Um es in der Aussprache zur Vollkommenheit zu bringen, soll der Anfänger alles sehr langsam, die Silben und besonders die Endsilben, stark und deutlich aussprechen, damit die Silben, welche geschwind gesprochen werden müssen, nicht umständlich werden.</text>
    </quote>
    <quote key="317">
        <author>Thor</author>
        <text>Wer als Werkzeug nur einen Hammer hat, sieht in jedem Problem einen Nagel.</text>
    </quote>
    <quote key="318">
        <author>Was ist was, Band 120: Polizei</author>
        <text>Die Polizei ist dafür da, dass diejenigen, die nichts haben, diejenigen, die viel haben, nichts wegnehmen.</text>
    </quote>
    <quote key="319">
        <author>Der Pate</author>
        <text>All I’m askin’ is for a little respect - just a little bit.</text>
    </quote>
    <quote key="320">
        <author>Kim Jong-Un</author>
        <text>Es ist schwer, einen Menschen zu verlieren, aber es ist ein Trost, zu wissen, dass viele ihn gern hatten.</text>
    </quote>
    <quote key="321">
        <author>Ozzy Osbourne</author>
        <text>Im Deutschen Fernsehen gibt es nur noch kaputte Familien. Außer den Simpsons gibt es keine normale Familie mehr im TV.</text>
    </quote>
    <quote key="322">
        <author>Sisyphos</author>
        <text>Gott, gib mir die Gelassenheit, Dinge hinzunehmen, die ich nicht ändern kann, den Mut, Dinge zu ändern, die ich ändern kann und die Weisheit, das eine vom anderen zu unterscheiden.</text>
    </quote>
    <quote key="323">
        <author>Das schlechte Wetter</author>
        <text>Siehe, ich bin bei euch alle Tage bis ans Ende der Weltzeit.</text>
    </quote>
    <quote key="324">
        <author>Voltaire</author>
        <text>Think different.</text>
    </quote>
    <quote key="325">
        <author>Aus dem Abschlussbericht der UN-Beobachter</author>
        <text>Und wenn sie nicht gestorben sind, dann leben sie noch heute.</text>
    </quote>
    <quote key="326">
        <author>CDU-Schwarzgeld-Spender</author>
        <text>Der, dessen Name nicht genannt werden darf.</text>
    </quote>
    <quote key="327">
        <author>Johann Wolfgang von Goethe</author>
        <text>Da hat das rote Pferd sich einfach umgekehrt und hat mit seinem Schwanz die Fliege abgewehrt.</text>
    </quote>
    <quote key="328">
        <author>Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverbände</author>
        <text>Die schlechten Menschen helfen einander. Das ist ihre größte Stärke.</text>
    </quote>
    <quote key="329">
        <author>Mark Zuckerberg</author>
        <text>Es gibt nur ein Problem, das schwieriger ist, als Freunde zu gewinnen: Sie wieder loszuwerden.</text>
    </quote>
    <quote key="330">
        <author>Bill Gates</author>
        <text>So viel Geld lässt sich, weiß Gott, nicht mit etwas gutem verdienen.</text>
    </quote>
    <quote key="331">
        <author>BP</author>
        <text>Was wir wissen, ist ein Tropfen, was wir nicht wissen, ein Ozean.</text>
    </quote>
    <quote key="332">
        <author>Giacoma Casanova</author>
        <text>Wer sich selbst treu bleiben will, kann nicht immer anderen treu bleiben.</text>
    </quote>
    <quote key="333">
        <author>Jesus von Nazaret</author>
        <text>Ihr wollt mich wohl auf’s Kreuz legen.</text>
    </quote>
    <quote key="334">
        <author>Kaiser Nero</author>
        <text>Es ist besser, ein einziges kleines Licht anzuzünden, als die Dunkelheit zu verfluchen.</text>
    </quote>
    <quote key="335">
        <author>Ulbricht zu Chruschtschow</author>
        <text>Auf diese Steine können Sie bauen.</text>
    </quote>
    <quote key="336">
        <author>Prince of Persia</author>
        <text>Zwischen zu früh und zu spät liegt immer nur ein Augenblick.</text>
    </quote>
    <quote key="337">
        <author>Ritalin</author>
        <text>Macht Kinder froh und Erwachsene ebenso.</text>
    </quote>
    <quote key="338">
        <author>Sido und Bushido</author>
        <text>Kuckuck, Kuckuck! I-A, I-A! Kuckuck, Kuckuck! I-A!</text>
    </quote>
    <quote key="339">
        <author>Ein Glühwürmchen</author>
        <text>Ich bin als Licht in die Welt gekommen, damit jeder, der an mich glaubt, nicht in der Finsternis bleibt.</text>
    </quote>
    <quote key="340">
        <author>Richard Hilton</author>
        <text>Gib Deinen Kindern so viel Geld, dass sie etwas tun können, aber nicht so viel, dass sie nichts tun können.</text>
    </quote>
    <quote key="341">
        <author>Thilo Sarrazin</author>
        <text>Wer das liest, ist doof.</text>
    </quote>
    <quote key="342">
        <author>K.I.T.T.</author>
        <text>Technik, die begeistert.</text>
    </quote>
    <quote key="343">
        <author>Thomas Mann bei der Nobelpreisverleihung 1929</author>
        <text>Das sind Gefühle, wo man schwer beschreiben kann.</text>
    </quote>
    <quote key="344">
        <author>Paulus</author>
        <text>Von all den Dingen, die mir verloren gegangen, habe ich am meisten an meinem Verstand gehangen.</text>
    </quote>
    <quote key="345">
        <author>Superman</author>
        <text>Erfolg besteht darin, dass man genau die Fähigkeiten hat, die im Moment gefragt sind.</text>
    </quote>
    <quote key="346">
        <author>S-Bahn Berlin GmbH</author>
        <text>Mit der Hoffnung zu reisen ist besser, als das Ziel zu erreichen.</text>
    </quote>
    <quote key="347">
        <author>Die FDP</author>
        <text>20 Prozent auf alles - außer Tiernahrung.</text>
    </quote>
    <quote key="348">
        <author>Ein Apple-Zulieferer</author>
        <text>Wer will fleißige Handwerker sehen, der muss zu uns Kindern gehen.</text>
    </quote>
    <quote key="349">
        <author>Papa Schlumpf</author>
        <text>Wir brauchen mehr Wachstum.</text>
    </quote>
    <quote key="350">
        <author>Gollum</author>
        <text>You’re so fucking special. I wish I was special. But I’m a creep. I’m a weirdo.</text>
    </quote>
    <quote key="351">
        <author>Willy Brandt</author>
        <text>Dann klappt’s auch mit dem Nachbarn.</text>
    </quote>
    <quote key="352">
        <author>Julius Caesar</author>
        <text>Wir müssen gewinnen, alles andere ist primär.</text>
    </quote>
    <quote key="353">
        <author>Peter Hartz</author>
        <text>Ein Experte ist ein Mann, der hinterher genau sagen kann, warum seine Prognose nicht gestimmt hat.</text>
    </quote>
    <quote key="354">
        <author>Der Notarzt</author>
        <text>Winter, Spring, Summer or fall all you have to do is call, and I’ll be there.</text>
    </quote>
    <quote key="355">
        <author>Michael Jackson</author>
        <text>In jedes Menschen Gesichte steht seine Geschichte.</text>
    </quote>
    <quote key="356">
        <author>Helmut Schmidt</author>
        <text>Heute ist mein 111. Geburtstag! Aber leider sind 111 Jahre eine viel zu kurze Zeit, um unter solch vortrefflichen und bewundernswerten Hobbits zu Leben! Ich kenn die Hälfte von euch nicht halb so gut, wie ich es gerne möchte und ich mag weniger als die Hälfte von euch auch nur halb so gern, wie ihr es verdient.</text>
    </quote>
    <quote key="357">
        <author>Der heilige Geist</author>
        <text>I did not have sexual relations with that woman.</text>
    </quote>
    <quote key="358">
        <author>Josef</author>
        <text>She says I am the one, but the kid is not my son.</text>
    </quote>
    <quote key="359">
        <author>Ein Lemming</author>
        <text>Lebe jeden Tag, als wäre es Dein letzter.</text>
    </quote>
    <quote key="360">
        <author>Darth Vader</author>
        <text>Die Macht ist nicht etwas, was man erwirbt, wegnimmt, teilt, was man bewahrt oder verliert; die Macht ist etwas, was sich von unzähligen Punkten aus und im Spiel ungleicher und beweglicher Beziehungen vollzieht.</text>
    </quote>
    <quote key="361">
        <author>Marty McFly</author>
        <text>The future together. Now.</text>
    </quote>
    <quote key="362">
        <author>Nostradamus</author>
        <text>Ich mache nie Voraussagen und werde das auch niemals tun.</text>
    </quote>
    <quote key="363">
        <author>Das Krümelmonster</author>
        <text>C wie Zukunft.</text>
    </quote>
    <quote key="364">
        <author>Der Sensenmann</author>
        <text>There is no alternative.</text>
    </quote>
</quotationlist>